雖然天水圍個陳sir今晚似反個人，但係唔好唔記得721天水圍係有份落閘嘅

唔好以為而家做好啲公關會冇事，打完你一身而家仲想講和？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

agger
咪撚再吹奏
人類好容易比一件小事就幫壞人洗白 好人做一件錯事就屌上天花板

未必係真心讚, 但係叫精神操作下
佢哋都好耐冇比巿民讚過啦, 一定很想要

一樣本來應該既野係唔應該吹奏

似咩？